### Namen repositorija ###

* Shranjevanje RG seminarske in updejtanje le-te.

### Kje se nahajajo datoteke/kaj so ###

* index se nahaja v /rg-seminarska-master/index.html
* css se nahaja v /rg-seminarska-master/css/style.css
* js se nahaja v /scripts/user/
* Movement pa kontrole so sedaj Orbit in keyboardstate
* three.min.js je podn vsega
* userScripts.js je vse kar sem sam do sedaj spisal

### Koga kontaktirat? ###

* Kontakt na pppecar@gmail.com